香港邊到有好味越南餐廳

湯河 撈檬

小巴黎

芽莊

第一郡

同求

邊到有？

試吓越興苑

佐敦渡船角間老趙

唔講小店，大頭蝦其實唔錯

越南仔

大埔有間幾好

大頭蝦 芽莊都唔錯
我會中意芽莊多D

香港啲越南牛河算把啦，得其形而無其味。
芽菜得幾條，薄荷葉無，魚露，海鮮醬，士拉差咩都無。

大叻？

大部分冇姐 有d都既 屯門vcity有間食生牛河我覺得幾好 ，係澳洲留過兩年 果邊d 越南野好正

九龍城永珍

去澳洲食過，真係求其一間都屌打香港

搭單問,有冇荃灣個邊既推介下

鬼係薄荷葉

錦麗有齊晒

億饍 野食唔錯

pho le個湯幾清嘅 牛丸都好食
但我自己鍾意pho bar

係嗰邊食開勇記 香港啲真係算撚數

好多檯面冇準備…問佢攞就搵個碟仔每樣唧幾滴俾你！